食完可能無錢找數了

Ok

早知去元氣算

千兩好食咩

試下

平民價中最好食
我覺得

咁就48蚊了

有人請怕咩

無

想去埋單

我跟隊 邊區

出文未呀仆街

又一城

叫左幾件拖羅，希望一陣lum掂個店長拆得掂

g持

店長係女就仆直了

咁我來幫你

又一城快來